{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27187", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p->next=s;s->next=p", "optionC": "s->next=p->next;p=s", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "s->next=p->next;p->next=s", "type": "1", "optionA": "s->next=p;p->next=s", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u5355\u94fe\u8868\u4e2d\uff0c\u82e5p\u6240\u6307\u7684\u7ed3\u70b9\u4e0d\u662f\u6700\u540e\u7ed3\u70b9\uff0c\u5728p\u6240\u6307\u7ed3\u70b9\u4e4b\u540e\u63d2\u8fdbs\u6240\u6307\u7ed3\u70b9\uff0c\u5219\u5e94\u6267\u884c\u64cd\u7eb5", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27188", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f\u4e0e\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5806\u6392\u5e8f\u4e0e\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u63d2\u8fdb\u6392\u5e8f\u4e0e\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f\u4e0e\u57fa\u6570\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5728\u4e0b\u5217\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u65b9\u6cd5\u6709", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27189", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e3b\u5b58\u4e0eCPU\u901f\u5ea6\u4e0d\u5339\u914d", "optionC": "\u4e3b\u5b58\u4e0e\u8f85\u5b58\u901f\u5ea6\u4e0d\u5339\u914d", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8f85\u5b58\u4e0eCPU \u901f\u5ea6\u4e0d\u5339\u914d", "type": "1", "optionA": "\u4e3b\u5b58\u5bb9\u91cf\u4e0d\u8db3", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u5728\u591a\u7ea7\u5b58\u50a8\u4f53\u7cfb\u4e2d\uff0c\u201cCache-\u4e3b\u5b58\u201d\u7ed3\u6784\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u89e3\u51b3\uff08 \uff09\u7684\u9898\u76ee\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u94fe\u6808", "optionC": "\u5faa\u73af\u94fe\u8868", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u53cc\u5411\u94fe\u8868", "type": "1", "optionA": "\u5355\u94fe\u8868", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u5728\u9700\u8981\u7ecf\u5e38\u67e5\u627e\u7ed3\u70b9\u7684\u5148\u9a71\u4e0e\u540e\u7ee7\u7684\u573a\u5408\u4e2d\uff0c\u4f7f\u7528\uff08 \uff09\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "head!=NULL", "optionC": "head->next==head", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "head->next==NULL", "type": "1", "optionA": "head==NULL", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u5e26\u5934\u7ed3\u70b9\u7684\u5355\u94fe\u8868head\u4e3a\u7a7a\u7684\u5224\u5b9a\u6761\u4ef6\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6808", "optionC": "\u5faa\u73af\u961f\u5217", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u961f\u5217", "type": "1", "optionA": "\u4f18\u5148\u961f\u5217", "knowledge": "\u6808", "question": "\u5c06\u4e00\u4e2a\u9012\u56de\u7b97\u6cd5\u6539\u4e3a\u5bf9\u5e94\u7684\u975e\u9012\u56de\u7b97\u6cd5\u65f6\uff0c\u901a\u5e38\u9700\u8981\u4f7f\u7528\uff08 \uff09\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6570\u636e\u64cd\u7eb5", "optionC": "\u6570\u636e\u5b9a\u4e49", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u636e\u63a7\u5236", "type": "1", "optionA": "\u6570\u636e\u67e5\u8be2", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "SQL\u8bed\u8a00\u96c6\u6570\u636e\u67e5\u8be2\u3001\u6570\u636e\u64cd\u7eb5\u3001\u6570\u636e\u5b9a\u4e49\u548c\u6570\u636e\u63a7\u5236\u529f\u80fd\u4e8e\u4e00\u4f53\uff0c\u8bed\u53e5INSERT\u3001DELETE\u3001UPDATE\u5b9e\u73b0\uff08 \uff09\u529f\u80fd\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2m", "optionC": "2(m-1)", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "2m-1", "type": "1", "optionA": "2m+1", "knowledge": "\u6811", "question": "\u8bbe\u67d0\u79cd\u4e8c\u53c9\u6811\u6709\u5982\u4e0b\u7279\u70b9\uff1a\u6bcf\u4e2a\u7ed3\u70b9\u8981\u4e48\u662f\u53f6\u5b50\u7ed3\u70b9\uff0c\u8981\u4e48\u67092\u68f5\u5b50\u6811\u3002\u5047\u5982\u4e00\u68f5\u8fd9\u6837\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u6709m\uff08m>0\uff09\u4e2a\u53f6\u5b50\u7ed3\u70b9\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u4e8c\u53c9\u6811\u4e0a\u7684\u7ed3\u70b9\u603b\u6570\u4e3a\uff08 \uff09\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2718f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "IGP\u534f\u8bae", "optionC": "\u4ee5\u592a\u7f51\u534f\u8bae", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "TCP\u534f\u8bae", "type": "1", "optionA": "IP\u534f\u8bae", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "TCP/IP\u534f\u8bae\u6808\u7684\u7f51\u7edc\u5c42\u7684\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u662f\u901a\u8fc7\uff08 \uff09\u6765\u5b8c\u6210\u7684\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27190", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6587\u4ef6", "optionC": "\u6570\u636e\u5e93", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u5b58\u50a8", "type": "1", "optionA": "\u5904\u7406\u673a", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5b9e\u73b0\u4e0d\u540c\u7684\u4f5c\u4e1a\u5904\u7406\u65b9\u5f0f\uff08\u5982\uff1a\u6279\u5904\u7406\u3001\u5206\u65f6\u5904\u7406\u3001\u5b9e\u65f6\u5904\u7406\u7b49\uff09\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u57fa\u4e8e\u64cd\u7eb5\u7cfb\u7edf\u5bf9\uff08\uff09\u6cbb\u7406\u91c7\u53d6\u4e86\u4e0d\u540c\u7684\u7b56\u7565", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27191", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u5efa\u7acb\u5728\u7f16\u8bd1\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u7cfb\u7edf\u5728\u6267\u884c\u901f\u5ea6\u4e0a\u8981\u4f18\u4e8e\u5efa\u7acb\u5728\u89e3\u91ca\u6267\u884c\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u7cfb\u7edf", "optionC": "\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u7f16\u8bd1\u7cfb\u7edf\u7684\u6bd4\u8f83\u590d\u6742\uff0c\u5f00\u53d1\u548c\u7ef4\u62a4\u8d39\u7528\u90fd\u5927\u3002\u76f8\u53cd\uff0c\u89e3\u91ca\u7cfb\u7edf\u6bd4\u8f83\u7b80\u5355\uff0c\u53ef\u79fb\u690d\u6027\u597d\uff0c\u9002\u5408\u4e8e\u4ee5\u4ea4\u4e92\u5f62\u5f0f\u6267\u884c\u7a0b\u5e8f", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4f7f\u7528\u7f16\u8bd1\u7cfb\u7edf\u65f6\u4f1a\u533a\u5206\u7f16\u8bd1\u9636\u6bb5\u548c\u8fd0\u884c\u9636\u6bb5", "type": "1", "optionA": "\u89e3\u91ca\u7a0b\u5e8f\u4e0d\u4ea7\u751f\u76ee\u6807\u4ee3\u7801\uff0c\u5b83\u76f4\u63a5\u6267\u884c\u6e90\u7a0b\u5e8f\u6216\u6e90\u7a0b\u5e8f\u7684\u5185\u90e8\u5f62\u5f0f", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u7f16\u8bd1\u7cfb\u7edf\u548c\u89e3\u91ca\u7cfb\u7edf\u7684\u89c2\u70b9\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27192", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6563\u5217\u51fd\u6570\u548c\u51b2\u7a81\u5904\u7406", "optionC": "\u51b2\u7a81\u5904\u7406", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u9664\u4f59\u6cd5\u4e2d\u7684\u8d28\u6570", "type": "1", "optionA": "\u6563\u5217\u51fd\u6570", "knowledge": "\u54c8\u5e0c", "question": "\u6563\u5217\u6587\u4ef6\u4f7f\u7528\u6563\u5217\u51fd\u6570\u5c06\u8bb0\u5f55\u7684\u5173\u952e\u5b57\u503c\u8ba1\u7b97\u8f6c\u5316\u4e3a\u8bb0\u5f55\u7684\u5b58\u653e\u5730\u5740\u3002\u7531\u4e8e\u6563\u5217\u51fd\u6570\u4e0d\u662f\u4e00\u5bf9\u4e00\u7684\u5173\u7cfb\uff0c\u6240\u4ee5\u9009\u62e9\u597d\u7684\uff08 \uff09\u65b9\u6cd5\u662f\u6563\u5217\u6587\u4ef6\u7684\u5173\u952e\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27193", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7b97\u6cd5\u96be\u6613\u7a0b\u5ea6", "optionC": "\u5747\u5300\u67e5\u627e\u957f\u5ea6", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6240\u9700\u7684\u5b58\u50a8\u91cf", "type": "1", "optionA": "\u5143\u7d20\u4e2a\u6570", "knowledge": "\u67e5\u627e/\u590d\u6742\u5ea6", "question": "\u8861\u91cf\u67e5\u627e\u7b97\u6cd5\u6548\u7387\u7684\u4e3b\u8981\u6807\u51c6\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27194", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "public\u6216private\u7684\u7c7b\u6210\u5458", "optionC": "public\u7684\u7c7b\u6210\u5458", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "private\u6216protected\u7684\u7c7b\u6210\u5458", "type": "1", "optionA": "\u6240\u6709\u7c7b\u6210\u5458", "knowledge": "C/C++", "question": "\u7c7b\u5b9a\u4e49\u7684\u5916\u90e8\uff0c\u53ef\u4ee5\u88ab\u8bbf\u95ee\u7684\u6210\u5458\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27195", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ece\u4e2d\u65ad\u5904\u7406\u7ed3\u675f\u5230\u518d\u6b21\u4e2d\u65ad\u8bf7\u6c42\u7684\u65f6\u95f4", "optionC": "\u4ece\u53d1\u51fa\u4e2d\u65ad\u8bf7\u6c42\u5230\u8fdb\u8fdb\u4e2d\u65ad\u5904\u7406\u6240\u7528\u7684\u65f6\u95f4", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u4ece\u53d1\u51fa\u4e2d\u65ad\u8bf7\u6c42\u5230\u4e2d\u65ad\u5904\u7406\u7ed3\u675f\u6240\u7528\u7684\u65f6\u95f4", "type": "1", "optionA": "\u4ece\u4e2d\u65ad\u5904\u7406\u5f00\u59cb\u5230\u4e2d\u65ad\u5904\u7406\u7ed3\u675f\u6240\u7528\u7684\u65f6\u95f4", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4e2d\u65ad\u54cd\u5e94\u65f6\u95f4\u662f\u6307\uff08? \uff09\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27196", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f20\u8f93\u5c42", "optionC": "\u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7f51\u7edc\u5c42", "type": "1", "optionA": "\u5e94\u7528\u5c42", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "TCP/IP\u6a21\u578b\u7684\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784\u4e2d\uff0cICMP\u534f\u8bae\u5c5e\u4e8e\uff08 \uff09\u3002", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27197", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u9700\u4e8b\u5148\u4f30\u8ba1\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u7684\u5927\u5c0f", "optionC": "\u6240\u9700\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u6bd4\u7ebf\u6027\u8868\u8282\u7701", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u63d2\u8fdb\u3001\u5220\u9664\u8fd0\u7b97\u64cd\u7eb5\u65b9\u4fbf\uff0c\u4e0d\u5fc5\u79fb\u52a8\u7ed3\u70b9", "type": "1", "optionA": "\u903b\u8f91\u4e0a\u76f8\u90bb\u7684\u7ed3\u70b9\u7269\u7406\u4e0a\u4e0d\u5fc5\u90bb\u63a5", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u4e0b\u5217\u63cf\u8ff0\u7684\u4e0d\u662f\u94fe\u8868\u7684\u4f18\u70b9\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27198", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5c01\u88c5\u6027", "optionC": "\u591a\u6001\u6027", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u6d88\u606f\u4f20\u9012", "type": "1", "optionA": "\u7ee7\u627f\u6027", "knowledge": "C/C++/Java", "question": "\uff08 \uff09\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00\u4e0d\u540c\u4e8e\u5176\u4ed6\u8bed\u8a00\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u70b9\uff0c\u9664\u4e86\u4ee5\u4e0b", "title": "Tencent-2014\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377"}]}